人 肉 吹 水 器 入 黎 就 同 你 吹 水

係到傾得 TG傾又得 得左

10連時間

1

2

3

你好

Hi

好無聊

咁夜唔訓？

你呢？

依家聽緊既係呢隻 大家一齊感受下呢刻

做緊project

仲緊書真係好

利申： 返工既廢青

一齊聽

無人既 訓教嚕 聽日繼續

睇錯肉便器

岩啦 入黎吹水

教我玩廿一點ok?

首先 你要有副啤牌

以為入嚟就同我吹

要番工都唔早啲訓

好撚淫喎巴打

聽日off呀 yeah

屌你老母

真好 聽日有正經嘢做 冇得抖

我聽日都要返工

橙橙 咁仲唔快啲訓

我聽日都要返工 [/quote]
橙橙 咁仲唔快啲訓[/quote]

我慣左「早訓」，依家太早會訓唔著

橙橙 咁仲唔快啲訓[/quote]

我慣左「早訓」，依家太早會訓唔著[/quote]
夜訓會上癮 明明聽朝要早起都係唔想訓唉

芝士漢堡

我慣左「早訓」，依家太早會訓唔著[/quote]
夜訓會上癮 明明聽朝要早起都係唔想訓唉[/quote]

早晨

人呢人呢

好驚遲下讀完大學會乞食

Halo又係我

冇見一日有冇掛住我

你呢

讀完大學都驚 我無讀咪死

當然

冇

我有喎

就奇

點解你好似成日好得閒咁

唔得閒點應付你地班大帝

嫌我煩 連登冇愛

其實係出左街 岩岩先返屋企

未打完渣 點會煩

有街出 生活多姿多彩

放假留係屋企會吽出菇

巴打冇女朋友要陪？

無女 別再說了

咁點解會開po搵人吹水嘅
見你好似都係第一次開吹水po

讀緊Ba 想主修History
如果做唔到世史老師就真係收皮 要轉考政府工

毒撚太悶 想搵人傾下計

做到世史老師 請幫我點醒班中學生 香港就玩完

Ok 十一點打後隨時可以搵我

點解好似成個po得我同你講嘢

無人理我

幫你推post

唔該巴打

我係真絲

有咩好傾 廢事好似好冷場咁

連登無真絲

有無睇開戲

香港依加都玩完啦

唉

好耐冇睇了
不過應該會睇嚟緊秋天出果套動漫

叫咩名？

煙花，應該和誰看

J 下個trailer先

希望到時有時間睇

無講幾時上既

之前fb睇新假期定唔知新monday有話秋天上

到時會唔會影都無

希望有 想睇

You are not alone 之前都有人咁講

會有既

個個都咁講

夜已深

早晨

早

十一點後見

準備學琴

才藝撚 學過結他但唔識

鋼琴8級左 但啱啱合格
依家學緊另一樣 但太偏門驚自爆

8級
自彈自唱比大家j下

不了 五音不全

有冇賭術傳授比小弟

通常咁講 都好勁

首先你要跟盧sir學賭

鳩推

今日好忙 少左入嚟添

巴打係咪好悶

你幫推已經好好啦

係啊

我仲做緊功課

4點仲做 快啲休息啦

就快交

辛苦啦

早阿

有冇去遊行

有事出唔到去

等緊外賣

今日長註個post
得閒就搵我啦

巴打有冇女

你呢25巴打

此話何解，我唔25!!!!!我有阿，頭先先同佢搞完，依家佢好酸，打字都成問題

25 係話你啊尼馬
你有兩個女友嫁麻 一個酸 第二個補上

尼馬唔26❗️❗️❗️咁補上果個係咪你

嘩

this

is

not

hehe

巴打得你同我癲

推啊

樓豬太醜了，沒人愛

我很醜 但是我很溫柔

若你喜歡怪人，其實我很美

如果看著我 不妨濛一點

訓了

呢排應該少啲見到我
要趕功課

大門長期為你開啦

有我地 陪你傾天光

呢個唔似安慰喎

好想訓覺啊

失眠

無人嚕

我仲係度

我都係 你究竟幾點訓

5點幾掛

仲做緊project

未識個時可以點知個閪香唔香？

係

個post名我係抄人

悶可以搵朕

做咩唔訓

用得手機多 手指公個關節成日痛

因為我返緊工

請善用siri幫你打字

他看戲也一個人看

番咩工番咁夜

準備訓

我是個垃圾 不要問

早抖啦 聽日見

第三個巴打咁講

本身我都睇錯，後尾比佢以為我係hehe

我講下笑姐巴打

上水啦 夜鬼們

有冇打lol ,可唔可以帶帶小弟上分

小弟介左無打lol啦 同埋我都無打rank

有冇玩食雞

咩黎

上水啦 上水啦

繼續做

Hi project絲打

做多兩日
潛水先

好 快啲再上水

巴打幾歲，讀書定做野，做緊咩，讀緊咩

做緊野 你呢

推呀 推呀

尋找存在感

之後潛水

幫推

大家入下嚟陪佢啦

絲打 你好好

個個都好頹

巴打做咁夜緊咩

好想拍拖

首先 要有個女仔朋友

想死, ex 拍拖

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點 。

Sd 比佢

手機冇電了，訓了，再見了，你快點吃屎吧了

早抖啦

秒回你

同女朋友分咗手
佢係我初戀

跟唔想節奏添

分享下點解分手

有無人

有

飲唔飲酒 一齊飲

返緊工

陪下飲好無

佢話淡咗
又話咩佢係賤人佢係仆街
我同佢講咗個大話
"我同你啱啱一齊係冇feel
過咗幾個月先有
點知你個時已經冇feel"
佢屌完我之後snapchat del我fd

你憎我就好
一嚟我想你憎我一世
等你記得我條仆街
二嚟唔想你自責內疚

我係咪好矛盾
唉仲有少少放唔低
不過佢屌完我我真係成個人放鬆哂
唔洗再掛住佢唔覆機

好辛苦

揾唔到寄托

係到陪你

我都試過

但一靜既時候就出事

點靜法

講下 平時鍾意做咩

呢個月有個失戀gp大家日日出去玩，但大家都開始忙無野做

你個人靜低落黎 無係咁諗起佢咩

一齊吹水

自己一個都可以出去玩

好怕孤獨， 諗起ex咁開心。。

好 開一罐先
岩岩揾人落黎都無人肯
唔值得的nobody又在奢求着什麼光

咩事唔開心

自己一個並唔孤單 你會搵到個樂趣

我都適應左一個月

有無試過成為唔到你理想中嘅自己
有無試過成為左你以前最討厭嘅人

想揾一個人喊下都無
自己攞黎

有吖
諗佢嘅下場諗到瞓唔著
黑心講句
真係好想睇佢仆街
而家睇怕佢爆氣喊咗幾盒紙巾

聽下

有 依家就係

好痛
痛

Sigh 凌晨就係咁

多謝
聽朝聽

我第4個月

可能係日頭個陣
我們都不忍直視太醜陋的自己

好長情呀巴打

日頭個陣 大家為緊咩而生活

為緊自己

想死諗緊落情降

咩係情降

所以就造就依家既你

控制條女令佢呢世都愛我

日頭個陣扮忙塞滿左自己嘅時間
一到停低就無法唔諗起自己嘅罪

唔好咁傻 為一個女仔

做下自己未試過既野 分下心

有咩罪 要令你咁sad

受害左人要贖罪
自我贖罪 自我放逐

咩事呀巴打

明明好唔想咁樣
但係最後又會咁樣
唔值得唔值得唔值得呀

出事啦
諗起佢嘅好
佢好女仔嚟

明明應承左自己要做好嘅野
最後都只係無疾而終
就好似你嘅人生咁
沒有一個逗點便畫上句點

唉 我都好明 依家我就係咁既狀況

打機啦 唔好諗啊

佢以前會同我一直打機

唔好打j 會更空虛

冇打J
我決定
唔打J直到有女朋友

如果一世都無女呢

是旦啦遲啲先算

有無睇波呀巴打

推呀

Last 推

推推推

成日都得我mon住個po咁 得閒入下嚟

忠實fans

嘩仲未訓呀絲打

多謝你陪我就真

加油呀 早抖

推呀推

冇
得打機
得閒會同fd出去打籃波

想死

聽唔明

巴打好nice
之前tg搵你呻咗堆on9野

48歲（想死）

點會on9 你都好nice

好想死

Curry今年會贏埋

點解呀

Btw. 今日好早呀

通常講大炒 都係成績好好

真係炒 乜都冇準備

唔多識班球星名
打咗兩三個月左右

到時成績係好要係到瘋狂推post

睇黎巴打好young

賭神，點解會破產

因為尼馬唔生性

咁你仲係咪賭神

歡迎買我對家

夜鬼請上水

咁到時炒左係咪冇得入嚟

Yoyoyo

我信你唔會炒既

dived

打風未 打風未

咁睇得起我

阿媽話唔會打得成

6點前打 打幾個鐘都好啦

考完就唔好諗啦

唔該你幫手推

阿，究竟有冇封頂既呢

咁長 怕嚇走啲人

屌平時翻學又唔見佢打風

做咩負皮我

城哥話 6點8號 8點3號

玩鳩死你地

我邊有

誠哥表示，通常前一晚掛波，第二朝六點就落，我就係無數次通頂到六點諗住訓 望一望個波發現落撚左

個波都未出現 係咩玩法

誠哥渣緊

渣快啲啦 城哥

誠哥做野洗你理？誠哥話你地班垃圾再吵信唔信佢唔掛阿拿

唔好呀 城哥

連燈幾時賣埋有聲廣告

我未見過有 打風未

未

得你一個陪我

就訓了

好啦 早抖啦 巴打

嗨🤘🏿

Yo

訓唔著

一齊祈禱 快啲打風

😮我有困難🤔

咩
事
先

8號啦

熱烈地彈琴

diu ,咁撚快 ,姐係落得快 啦，pk 了

5點開始

原來未打 麻煩小鳳姐返返屋企

8號波唔關我事
都係要繼續做report

辛苦曬啦 得閒再入黎

訓前一推

巴打加油

唔該曬

比深夜既大家

比埋拍拖既大家

上水先

有冇d 咩野係智障都識煮，我指正餐

煮野都唔睇bob叔

bob 叔十鳩幾樣調味料

Dim cook guy呢

唔想仆街

落街食啦巴打

樓下冇野食，要行成一陣先有，仲要係垃圾餐廳。

同你一樣 所以食左m記

上水啦 各位

今日好冷清

無人

餓到訓唔著點算好

起身整個杯麵啦

點樣先可以較返正常作息時間，而家晚晚三點訓 十二點起身

謝 皇上

幾健康呀 陪下我

做完project

終於唔洗再爆肝

3日啦 晚晚都咁夜

你就好 有排捱

深夜一推

夜鬼上水啦

人呢

屌，我頭先六點係床玩手機，玩下玩下訓鳩著左，岩岩起身，今晚又唔洗訓了

岩啦 呢到需要你

我好想麥當勞早餐，幾點先有，係咪有全日早餐果d 野架

好似5點到 全日好似無左啦

唔係4點有啦咩

究竟幾點

搞到我想都食tim

當4點

鬥秒回

推

.

秒回你個.

打緊lol 冇辦法秒回

輕輕一推

唔好走一齊吹水

打機要緊

巴打點解晚晚都唔訓

因為我係神派黎陪你地既

再見

聽日考車牌驚到訓唔撚到

媽的

辣殺

開隻gta 練定車先啦

巴打考牌？

秒回ed

辣殺，你輸了 my 秒回 is good

秒回loser

我條女成撚日因為小小事發鳩我脾氣，我就黎痴撚線喇
有冇方法救我出苦海

分手啦

要比d 危機意識你條女，你條女食撚緊你啦

姐係點？唔係好明

中出即飛

無計 你女友去到咁好難救

又唔好教人分手 莫教人分妻

一間一試個女朋友話要分手 個女仔話好 就好笑

仆街仔 我比你激到訓唔著要入黎吹水

教我賭術

不賭便是贏

佢下次發脾氣你唔鳩理佢

然後就無然後啦

尼馬上水未

得你同個絲打日日黎

沉了

多啲入黎推

聽日十點起身去食麥記早餐

早餐 大鳩樂好似正啲

no way

大家樂d 早餐價=午餐價

all in!!!

夜啦，快d 去訓，再唔訓聽日就唔知醒架啦

訓啦你

你訓先

我訓醒

真正的男人不睡覺

我太監黎

小青子有禮

M記都係

有無睇隔離post 神之子 話獌個場 4:2

留名等睇仆街

m 記三草就得，大撚樂成四草

幫我

冇睇 link????
中左？

4草見好食啲

上場 3:2中左

中左幾多場

嗨

又見到你

得波波可以我

波波唔要你啦

唔會

仲駁嘴

我愛佢

我愛你

屌仆街嗰邊個post都冇人so我既

是但啦 睇化左

串我咁話囉喎

冇

不如試下下次打多幾個字呀

冇冇冇

哇 多謝你喎

冇冇冇冇冇冇

有冇人

你知唔知 敷衍好重罪? 要浸豬籠

係到 巴打

波波係我張床 sorry各位巴打

走曬既

唔準尾波波

尾係乜野

屈

係喎屌

神巴同花生仔老是常出現

你平時玩開 d 乜野

訓覺

咁你而家o係度做緊乜野

樓主有無歌好介紹

上連登

個腦空白, 不如諗下方法真正溝小爾返黎

-.- 溝左

[url]一人n首正既英文歌 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

仲未訓 秒回我

做緊咩呀巴打

你秒回

天光

早抖巴打

你訓鳥？

差唔多了

頭先想訓, 訓唔著

仲未訓

早晨咁多位 我黎r水吹嘅

你係咪唔洗訓😂

岩岩收工

起身啦，再唔起身再遲到啦

又準時入黎

我都做緊廢青
fg =失業

請珍惜放假日子

無

我返嚟啦

Yo hiiiii

遲左兩個鐘應

尼馬

做緊咩

冇野做

上水呀 尼馬

ok

殺掉

起身啦，再唔起身就遲到啦

岩先啲雷打到feel到地下係震

利申： 無un腳

跳左咁耐，累嗎

岩岩真似世界末日

屌，聽日就係啦，訓先

木人

秒回

木人呀

尼馬都走埋

幹你老師奈德麗

c

l

o

w

n

輕

鬆

十

連

發

sad

做咩改名

點解唔改做高進？

又好一間改名

改左未

改左

終於有人

hi肉便器

Hi 巴打

留名

仲未訓有咩做巴打

係到諗緊自己似乜，今年dse雞，但完全零壓力，仲hea過以前

0壓力 即係掂硬啦

承你貴言啦巴打，但實際上我而家除左通識之外科科都坐u望1咁大獲

LS鳩吹 細佬都好廢

做咩巴打